(集思廣益) 有咩字眼廢老最憎聽到

臨老過唔到死

世*

冇仔送終

一陣屌佢地 雞蟲

趁地淋
留返啲錢第時買盒仔

老婆俾狗屌

老淫蟲
老畜牲
扯唔起
得返幾年命返屋企等死

不如我係你門口日日大大聲播觀音經祝你早日歸西

綜緩狗?

班廢老豆腐做，唔好出手，出口好

係咪鬥快入棺材呀
祝你長命百歲，百病纏身，冇仔送終

反送中

下世做中國人

廢老

唔關政治事

幫你執骨

棺材香過糯米飯

睇你擺得幾耐

歡迎到時係入面簡幾句用

狗 吠兩聲聽下

死老野

成世人一事無成，淨係識叫大陸雞

口講愛國又唔撚搬番大陸

臨死前俾咁多人罵 無面見人

馬上風